點解青政晤直接申請破産去打官司, 而係叫人籌錢射落海

1. 明知輸硬為何仲叫支持者籌錢, 益19政府

2. 籌既錢先得 一半都無 有什麼用, 最後都要申請破産 把籌既錢射落海

屌你老母留名

籌到錢，先過一過佢地個戶口
濕一濕下腳
然後隔一段時間再去打官司
期間會有啲事發生

籌到既錢唔會拎晒去打官司，申請破產果時還咁d，破產之後就唔洗還得咁辛苦
唔好以為破產唔洗還

問題係 最後d 錢都係 益能左19政府

申請破産 最少 d支持支 不用成本 去 支持你

官司 最少500 - 2000萬 (包埋終審)
立法會 最少 186萬

還 條 能咩

破左產一定冇得做議員
未破都可以發下夢有得做返
好似係

破產之後唔批法援咁點?

法援 合符 資格 已經可以 申請

唔批 就係政治 打壓 不合程序公義 反正都係輸 起碼有 光環

現在拉埋d 支持者落水 最後都係輸 但 輸埋d支持者出去

而家係上訴一。定要擺保證金晌法庭先可以上訴喎, 唔籌錢俾拎保證金出嚟?

青政在十月份城市論壇做嘉賓時
佢講過打官司，一定會羸
現在，連打兩場都輸
依家仲叫人籌錢
輸咗兩埸，佢都要繼續打
點解佢唔用自己錢去打官司？
唔係一定贏嗎？

點都好，夾錢比青政打官司
有如被騙感覺
佢地又唔按規定日期回水比政府

夾咗錢比佢
就算比佢打贏咗
佢一定唔會回水比翻我地

冇必要夾錢比佢地打官司

係呀！記得十月份城市論壇
佢做嘉賓訪問時
個樣真係洋洋得意！

佢咁有把握打官司
佢應該會有錢去做
無論輸贏，佢都唔會破產！

美國點解唔pay？

明知個議席無咗
邊個係金主都唔會 pay
政府可以出動無數大狀去打呢埸官司
政府又有釋發做後盾

現在係 99% 支持者既錢 最後要俾政府

佢根本冇可能籌到按金去上訴，現實上佢要上訴既話，係佢只有兩個選擇。
1。搵金主
2。破產

佢地自己有資產在手，申請破產會比人充公資產

咁樣，即係用別人錢來打官司
自己啲資產就可以保得住
而且一分一毫都唔使從自己口袋出

佢地兩位就係神棍丶係騙子

佢地用別人的同情心來保住自己議席
用別人嘅錢來打官司

係騙子所為

你哋兩位嘅用字真係唔係好似香港人會用
別人
口袋

不要拆穿啦

連個user名都改得好唔似香港人會改既名

想轉移視線呀！
青政係騙子！
仲衰過電騙黨！
別人、口袋有咩出奇！
出奇就係青政有錢唔回水比政府！
捐錢比青政，有如比電騙黨騙取金錢！

青政成個黨都比政府 DQ 咗
官司又輸咗
面對 $800 萬追數
好開心呀！